對眼食少少風都好"腌"

有帶眼鏡都好辛苦
係咪對眼太累

眼乾，放低部電話，除咗副眼鏡休息下